睇完JB蘋果段訪問 入咗去呢條片

個mv幾有feel
啲音樂又幾好聽
好奇佢地冇宣傳下
我咁樣貼上連登
會唔會玩到有過百萬hit

咁啱條片係第一日up
依家74 view counts

條女幾靚

424 view counts
關唔關連登事